七一係香港島既小心身子

政府已經有好多相應防範7。1

1. 6月29 轉左中環海濱 做軍事用地 ， 入面放架坦克車都仲得🚛🚛

2. 警方嚴陣怖防， 徽用演藝，會展，仲唔困哂你班友

3. G20 7。1之前已經完左，你地班友係咁落習大大面
會議一完 即刻調教下你班打爸仔， 落9我面丫嗱

所以我地要改變一下個節奏，俾返一種好似有啲同之前啲對手唔同既感覺

好似打緊山王咁，有唔同既進擊手段
三分綫外有三井既三分波
籃底有櫻木搶籃
中間有流村既中間切入

不如轉場去旺角唱k

而家有效既係所謂既「外國勢力」， show 俾其他人睇，而牽制中共，未必係正面衝擊

要記得邊個係主要敵人
而唔係不斷消磨香港內部人員

Be water, my friend
兄弟爬山，各自努力

講埋啲廢話

海濱達地 如果鎮壓你地既話根本不提也罷
屌 解放軍總部根本睇晒69 612 616 621 食住花生準備777話求救就衝出黎碌你啦